浚龍同安琪有無做過愛

有（唔多唔少 一次半次都有既）
冇（大家都係為藝術姐）

點都有嘅

耆靈有冇同鮑姐做過愛?

有（唔多唔少 一次半次都有既）

耆齡同起靜有無做過愛
點會冇
一定有

鮑姐同棋靈王有無做過愛

樓豬同鮑姐有無做過愛
有（唔多唔少 一次半次都有既）
冇

心靈溝通最高境界係靈慾合一，除非佢哋對創作有保留，如果唔係…

奕迅同安琪有無做過愛？

飲多兩杯唔出奇

點解冇得同時正評同負評嘅

有（大家都係為藝術姐）

浚龍同繼聰有無做過愛